收到風係3台CEO 古星輝下令鎖5mbps

因為238plan冇錢賺
想逼啲客升級net+

有smartone唔用？

已轉

推到古星輝出嚟交代

根本係

咁平心而論 唔係話幫呢間公司講野
只不過Net+係d客比錢買network resource
如果同非Net+既客一視同仁 一齊慢
咁Net+咪即係呃鳩人？
而且佢講明過左6GB或者20GB (睇plan)
會調整網絡次序影響體驗
咁大間公司
RA同Legal已經set好晒條款
就算佢擺明鎖速
你都咬佢唔入

其實對大部分客黎講
5Mbps係好夠用
就算繁忙時間地鐵上下網 睇下youtube
都唔會好明顯覺得自己比人限左速
除非你成日開個speedtest、ofca跑分
先會知限速
Network條路就係得咁闊
咁我又覺得佢呢種做法
好過csl 1010全部人一齊唔限速 但收爆上唔到

利申:早排由地獄csl轉用138 plan既限速客

你覺得fup就等於鎖5mbps
佢擺明係焗人比錢升net+

ON9，計唔掂條數一開始就唔好出依個Plan啦 本身簽閪晒約寫到明全速無限，轉個頭無端端加條件變咗二等公民，迫你加錢先有全速，唔係搵笨係咩？
最重要係佢net+都冇承諾俾咩速度你喎，佢只係話2x優先，如果今次課咗net+，下次佢又出過個net++話4x優先咁點算？ 此風不可長

FUP=真無限？
如果FUP=真無限
3台一早比OFCA拉左

你留意返
個台係寫"數據任用"
唔等於"無限數據"
仲有係"全程高達 4G 21Mbps/ 4.5G 1100Mbps"
"高達"即係指 可以低過個數
而事實上 根本無一個台4.5G做到1100Mbps
如果得300Mbps
你又要告鳩佢？

如果佢寫"全程21Mbps無限數據"
咁係佢呃鳩你，你可以告得入
但而家你只可以話呢d係網絡商仆街招數
人地真係冇犯法
根本個個台都會係咁寫
限5Mbps只係佢地既商業策略

你咁不滿 應該順便告埋c記 數記 中移動
如果告得入既話 多謝你幫全港手機用家討返個公道

打手我屌爆你老母個老母

你又喺到偷換概念啦
支移又好CSL又好SMT又好，人哋達唔到理論值最高速度只係技術上做唔到
但係如果人哋公平使用原則有限速嘅話一定有寫清楚，幾多GB後限速128/384k/1/2/3/5m，如果就咁寫優先次序降低就係唔會限速
但係依家3係合約冇標明但係實際就人為落咗限速，咁就唔係技術問題啦

相比其他撚樣響度鳩屌
我好欣賞巴打你實事求是認真討論
我都只係一個普通user
唔需要搞咩偷換概念

我一早講左
限速5Mbps係佢地既商業策略
同技術冇關
睇番3台子品牌MO+ (即係$138同$188 plan實際運作既品牌)個網

關於$188 plan既T&C，第2條寫明:
"當每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的公平數據用量 5GB (月費 $78)/ 7GB (月費 $88)/ 10GB (月費 $188) ，數據服務仍可繼續使用，惟流動數據傳輸速度(上載及下載)，將會被限制至不高於 128kbps (月費 $78/$88) / 21Mbps (月費 $188) 。 "
換句話說
既然$188 plan條款係"不高於21Mbps"
即係佢可以隨意將速度控制係21Mbps以內，都符合佢既條款
佢亦無話"最低係21Mbps"/"必定提供到21Mbps"
所以無論佢比128kbps定20.9Mbps，用家都要硬食

至於$138 plan
佢係用第5條T&C
"當每月使用的本地流動數據用量超過此月費服務計劃包含的 5GB 本地數據用量，本地數據服務仍可繼續使用，惟於下一個賬單日前客戶所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，數據服務體驗或會受到影響。 "
佢無寫明限速
但亦無寫明會繼續全速21Mbps/最低有幾多M/最高有幾多M
單單"網絡資源將因應網絡情況而分配會較少"呢句
本身就係任佢演譯
而家實際操作就係佢"網絡資源將因應網絡情況而長期分配5Mbps"比個客
客人係冇佢符

我想講既係
網絡商最仆街之處
係絕對唔會寫"最低4G 21Mbps/4.5G 1100Mbps"、"無限數據"呢d保證
所有網絡商既合約同廣告
都係比RA同Legal部門左度右度先出街
只要佢唔咁樣寫就冇事
你可以話3台限速好撚賤
但係你唔會告得入
而且其他台冇用呢種做法
唔代表佢地唔可以咁做

之前我用左3年c記用量王
唔好話咩限5Mbps
佢冇限速，不過響地鐵根本完全上唔撚到網
但上到OFCA會唔會投訴成功？唔會
如果會
洗撚響連登講咁多野咩
一早告到佢甩褲兼賠償

除咗話你做慣狗之外我都唔知有咩好講

千祈唔好用3

千祈唔好用3
除非你想上網得5mbps

我屌你老母臭閪

又一個苦主

3HK $138plan鎖撚到咁

3聘用支那customer service，支那口音，支那用詞

簽約嗰陣個sales同我講咗三四次唔會限速

佢係打手 唔使理佢

越嚟越多苦主發聲，怨氣亦越嚟越大
唔及早妥善處理將難以化解

6號九龍見

約已解，我兌現承諾，唔推一日